var __reflect = (this && this.__reflect) || function (p, c, t) {
    p.__class__ = c, t ? t.push(c) : t = [c], p.__types__ = p.__types__ ? t.concat(p.__types__) : t;
};
var app;
(function (app) {
    var Config = (function () {
        function Config() {
        }
        return Config;
    }());
    Config.qaArr = [
        { 'm': '001', 'question': '1.	为什么取名《简奥数学》？', 'answer': '简是简单，奥是深奥，《简奥数学》就是从简单开始学深奥的数学。中间两个字是“奥数”，是数学奥林匹克的简称，简奥数学是简单的奥数，将并不简单的奥数简单化，让孩子从简单开始去学习奥数。大道至简，我们期待带领孩子从简单这扇门进入奥妙的数学大花园。' },
        { 'm': '002', 'question': '2.	哪些孩子适合学《简奥数学》？', 'answer': '《简奥数学》这个课程是专门为小学3年级—6年级的数学优秀学生量身打造的。学校的数学课程为了尽可能地照顾到每一个孩子，其难度对数学优秀生太低了。如果您的孩子出类拔萃，觉得学校的数学太浅了，我建议他来学一学《简奥数学》。' },
        { 'm': '003', 'question': '3.	学习《简奥数学》的好处？', 'answer': '在学校数学已经学得很好了，为什么还要学习《简奥数学》。教育的英文是educate,本意是“引出”。所谓“山外有山，人外有人”，《简奥数学》带领孩子们去看一看学校数学这座山之外的山外之山，学一学周围优秀同学之外的人外之人。开拓新视野，激发新思维，《简奥数学》让孩子爱上数学。' },
        { 'm': '004', 'question': '4. 《简奥数学》与学校数学有什么关系？', 'answer': '《简奥数学》是学校数学与数学奥林匹克之间的桥梁，它与学校的数学学习密切相关，是学校数学学习的有益补充，源于课本，又难于课本，专门为数学优秀生设计。我们每一年度的课程，分成7个学习周期，每期8个单元，包括7个知识单元和1个复习单元，学习内容与学校基本同步，学习难度要超过课本难度。' },
        { 'm': '005', 'question': '5. 《简奥数学》与奥数杯赛有什么关系？', 'answer': '我们总是小心翼翼地去选择合适的奥数内容，我们担心那些过难过偏的奥数会挫伤孩子的学习热情。《简奥数学》能够让孩子“跳一跳，摘得到”，使孩子在挑战的过程中体验到成功的感觉，从而激发起更高的学习热情。我们寒假、暑假的3期课程学的是奥数内容。我们每一知识单元中都有一些四星和五星难度的问题，学会了这些问题，就可以从容面对各种奥数杯赛了。' },
        { 'm': '006', 'question': '6. 在线教学比起线下报班有哪些优势？', 'answer': 'vipjr自主研发的动态课程匹配系统，利用云端运算整合服务，用数据精准定位，为您的孩子量身定制个性化学习课程。学数学要做到劳逸结合，小学生一节课不要超过45分钟。但有时候为了迁就家长的接送，为了方便老师上课，我们送孩子去补习学校学数学，一学就是2~3小时，这种方式容易疲劳，效果也不好。数学在家学，与优秀老师实时在线交流，《简奥数学》可以让您家的书房成为最好的学区房。' },
        { 'm': '007', 'question': '7. 《简奥数学》一个知识点为什么要分3节课来学？', 'answer': '学习知识从了解到理解、掌握、应用，再到融会贯通需要时间去沉淀，知识构建、例题讲解、练习巩固、错题纠正等环节必不可缺。艾宾浩斯的记忆曲线也说明，一个知识点的学习需要多个不同时间段的学习和巩固。\n45分钟一节课，符合小学生的注意力特点。线下一门课连续上2~3个小时，方便了家长接送、老师上课，但不符合学生的认知规律，许多小朋友听到最后1小时就是在陪读。一个知识点在《简奥数学》分3节课分散学习，其效率远远高于一次集中学习3小时。' },
        { 'm': '008', 'question': '8. 《简奥数学》一个知识点的三节课各有什么特点？', 'answer': '我们的教材由vipjr数学教学研究院研发，我是研究院的院长。我们特聘一线名师组建教研团队，以建构主义及波利亚解题法等教育理论为指导，精心研制每一份教材、课件。每个知识点，准备了三节课：\n第一节课，知识构建，立意于打基础、长见识、提兴趣，从知识的本源出发，将抽象的数学变得直观具体、生动有趣。知识构建课由数学教学研究院的名师亲授。\n第二节课，思维启发，立意于分层次、巧提问、多互动，给不同水平的学生匹配不同的教材，设计一星题到五星题，使思维轨迹清楚可见。\n第三节课，反馈强化，根据孩子的作业情况，系统自动生成第三节课的教材，纠正孩子的作业错误，并由孩子的错题生成变式题，立意于学会举一反三。' },
        { 'm': '009', 'question': '9. 《简奥数学》的老师是哪里来的，是怎么培训的？', 'answer': '我就是《简奥数学》的老师，我们的知识构建课由数学教学研究院的研究员亲授，包括我、浙江省教坛新秀重点中学校长黄老师、复旦大学华东师大双硕士庄老师、清华大学本科和硕士毕业李老师等都会给大家上课。我们的每一个老师都是过五关、斩六将，通过数学教学研究院的各项考核选到的。五轮面试，只为精挑细选善于启发学生的优秀老师；十项指标，只为精雕细琢数学教师的专业素养，数学思维、解题能力、表达交流等每一项都必须达标；百场批课，只为精耕细作师生对话的每一个环节，备好每一节课向45分钟要效益。' },
        { 'm': '010', 'question': '10. 《简奥数学》的教学方法有什么特色？', 'answer': '用数据精准定位，因材施教。每一个知识点的第二节课，不同水平的学生的教学内容是有变化的，第三节课根据学生自己的作业情况系统生成。学生在学习过程中的能力水平会变化，我们的教学内容会动态匹配，总是聚焦在学生的最近发展区。\n多途经实时交流，注重对话。通过有趣的场景和提问，激发学生主动参与教学互动，弱化题型套路，学会主动思考，让学生来做小老师。语言是思维的物资外壳，让孩子通过《简奥数学》的学习能把数学逻辑思维讲出来。' },
        { 'm': '011', 'question': '11. 《简奥数学》在线学，发挥了哪些信息技术的优势？', 'answer': '（1）学习轨迹记录，用数据支持个性化教学。\n（2）在线错题本，会根据孩子的作业情况自动记录错误情况，方便孩子随时复习。\n（3）录像回看，不用记笔记，随时回顾课堂。\n（4）随时随地，家长旁听，陪伴孩子一起成长。\n（5）在线数学益智挑战、计算天天练，每天10分钟，悄悄地就喜欢上数学。' },
        { 'm': '012', 'question': '12. 《简奥数学》的学习效果体现在哪里？', 'answer': '（1）成绩提升助跑杯赛：春秋季课程结合校内知识，巩固提高数学成绩；寒暑假备战奥数学习，助跑各大杯赛。\n（2）思维能力的提升：通过对话式教学让孩子学会主动思考，提升运算能力、空间想象能力、逻辑思维能力和解决问题的能力等。逻辑思维讲出来，轻松应对各项面试。\n（3）养成良好的习惯：系统科学的学习安排，养成学生提前预习、主动学习、举一反三、课后练习巩固等良好学习习惯。\n（4）让孩子爱上数学：生动有趣的教学情境、难度适宜的课程内容、幽默专业的数学老师，让孩子有机会体验“跳一跳、摘得到”的成功喜悦，激发孩子更高的学习热情。' },
        { 'm': '013', 'question': '13. 《简奥数学》的知识构建课为什么用名师大讲堂形式授课？', 'answer': '知识构建课具有知识组织、知识导航、知识标识和知识检索的功能，名师授课可以使知识更易于理解和吸收。 知识构建课强调概念性知识的理解和应用，教师的主导起重要作用,一对多的方式更有效率。名师在任何时候都是稀缺资源，我们在知识构建课中用名师大讲堂的形式授课可以让更多的孩子享受到优质教育。' },
        { 'm': '014', 'question': '14. 《简奥数学》的思维启发课为什么用一对三的形式授课？', 'answer': '三人行，必有我师焉；择其善者而从之，其不善者而改之。能力水平相当的同学之间的相互讨论能给孩子的数学思维带来启发。我们会综合孩子的学前诊断、阶段测评、课后评估、作业情况等数据，用DCGS（我们享有专利的动态课程匹配系统）给出最好的三人组合，并匹配最适合的教学内容。思维启发课重在程序性知识的掌握（我们管这个叫解题法），个体开始起到更大的作用，老师要针对孩子出现的情况进行调整，人数越少越能给老师针对性地思维启发留出时间。我们的老师都是善于启发学生的优秀老师，思维启发课一对三，正正好。' },
        { 'm': '015', 'question': '15. 为什么要学习《简奥数学》的反馈强化课？', 'answer': '反馈强化课会先讲孩子作业做错或不会做的问题，再推出变式训练。将作业结果返回给教师和学生，重新组织第二次学习，反馈信息可以强化正确，改正错误，找出差距，改进学习方法。反馈强化把教学矫正和调控贯穿始终，能够起到答疑解惑、查漏补缺、举一反三的效果。' },
        { 'm': '016', 'question': '16. 《简奥数学》为什么采用对话式教学？', 'answer': '伽利略说：“大自然这本书是由数学语言写成的。”培根说：“数学是思维的体操。”马克思说：“语言是思维的物质外壳。”数学是表达思维的语言。现在许多小升初的面试中有一项重要内容，名之为“口奥”，口头的奥数，就是将比较难的数学题的解答讲出来。\n“对话式教学”中的对话直指学生与同学、知识、老师之间的多方对话，注重对学生的思维启发。 “对话式教学”由孔子的“启发式教学”和苏格拉底的“产婆术”开端，老师不向学生直接陈述知识或传授知识，只是提出问题，让学生思考，并根据学生回答的情况，深入一层，继续提出问题，直至问题解决。\n对话式教学，让学生学会将逻辑思维讲出来，让学生成为课堂真正的主角。' }
    ];
    app.Config = Config;
    __reflect(Config.prototype, "app.Config");
})(app || (app = {}));
//# sourceMappingURL=Config.js.map